人在三藩市 根本完全唔係想像中咁樣

條街又多乞衣同露宿者
痴線佬又多
都唔明點解啲人話三藩市好好

住過幾個月好認同
特別係financial district再出果頭雜到

其實好多美國嘅city都係咁
LA一樣好多homeless周街遊
NY地鐵站成日都有尿味

諗住可以食下美國最大型快餐店M字頭同K字頭
點知搵到間M字喺Mission District
入到去全部都係力架 仲要眼超超想埋嚟強姦我咁
嚇撚到我0.9秒飛奔兩條街

你個名

知我咩料啦

係啊 所以出街都要小心
唔好亂咁行
因為加州係庇護州 已經通過左法案
好多非法移民 治安係差左

好多條街都有尿味 又多黑人 地鐵又有癡線佬

美國啲Downtown 一向屎尿味濃。

係
仲有唔記得講買嘢又貴
然後話想買啲豬肉雞肉煲下湯煮下飯都唔係咁易
基本上除咗鬼佬啲生冷嘢食外 想搵啖飯落肚都冇

又係三毛？

美國所有地方都唔會有任何負面事情，
唔准你抵毀我大完美國家

做startup？
而家d樓全部貴到仆街

一尺幾錢

冇錯 如果去旅行去玩下幾日就冇所謂
始終啲景都好靚，
漁人碼頭，金門大橋，優勝美國家公園值得去
但係如果長住定居嘅話就不了

係
住Mission嗰邊
圍起都萬三四蚊呎

Market and seven
嚇到我

Seventh

吓~ 三藩市出名多露宿者同道友，我反而想知你點解會想像三藩市好好。

好勁
一早知三藩市原來係咁
巴打好優越

NYC 係唔係Gun-free zone？

You need to go to China Town for that.